見到咁多連登仔鍾意炒垃圾, 我笑而不語

正常嘅, 新手總要賴過嘢先會成熟
最緊要總結經驗, 咬緊牙關繼續作戰
千祈唔好賴咗嘢就以後唔玩.

影空姐牛肉飯手足被控襲警
聽朝9:30西九龍裁判法院提堂

🟥旁聽好浪費時間喎～
🔴被告花既時間多啲定你？

難道coco哥有荀盤推薦？

知道coco 哥

All in Tesla

吉巴近排有咩好推薦先

NVDA

吉巴咁呢排有咩靚野好炒

work

hi coco哥
睇英國樓睇成點

吉蛇點睇1137

原來樓主係Coco哥？

仆街柯達
以後唔掂妖股

冇人知我講緊乜?
星期六日都炒到興烚烚嗰啲

炒垃圾唔緊要
但要知道自己係炒緊垃圾
隨時撇

吉巴唔睇好crypto? Coco有揸bitcoin架喎

我冇話btc係垃圾

即係格蛇個隻啦
Bitcoin 同佢個隻都炒到上天

Btw點解佢個隻係垃圾btc唔係
性質唔係一樣咩

唔講咁多, 笑而不語

吉sir點睇700 同2018
700最近好似頹頹地

吉巴GOOG點睇，想追AAPL

我都係🙁